如果係攬抄既應該拎中國旗出黎, 再燒美國旗

美帝亡我之心不死, 我地要振興中華民族, 打倒美帝, 將中美推向全面熱戰, 而唔係冷戰, 因為中國一定贏, 宣傳中國帝國主義, 鼓勵中國出兵武統台灣, 中國人優先, 第一等係中國人, 第二等係伊朗人, 第三等係北韓人, 第四等係白人同黑人, 以中國而家既科技同軍事實力, 中國已經超越美國, 即使進入全面熱戰都一定贏, 而且仲有俄羅期呢位咁好既兄弟照住, 打完熱戰, 中國將會成為世界超級大贏家, 正式變成世界第一超級大國, 統戰全球, 實現偉大中華民族夢想, 他日統戰火星, 指日可待。

唔好再玩哩啲膠好唔好

唔撚好鳩